一個問責局長點解會有資格話恐怖主義萌芽

冇下台不得止仲變本加厲，以中國特色正義同法律之名施以政治打壓

問責！問責！問責！
原來就係向市民問責

台前虛下憂民淚，幕後深藏受賄錢
講緊你地喎，問責班子

ICAC I can accept cash

借位

Icac唔係賣咖啡既咩

一隻狗都冇人敢殺 唔該唔好侮辱恐怖主義

因為佢地真係有免死金牌